旺角手足注意 見到疑似黑社會

頭先撞到幾個，好彩走甩咗
花園街近太子道西

圖？？